一人一個係電影睇到既畫面

我比較鍾意睇動作片，有次有人同我講d飛車場面d車係有贊助的，當然主角揸既一定係贊助既牌子，而重點係呢個牌子既所有車，係所有車都好似入金手指咁，係唔會爛架。

結果我睇左變型金剛同a good day to die hard, 某牌子車真係打不死

BMW同現代曝光率最多

Transporter3都係，主角架車掃中幾十條鐵通，玻璃一條痕都冇